黎明行動必須日日搞

今日已經成功左一半

支持日日搞

絕對支持，早上威力勁好多

多你一個好多！
無限期啊！

P

好多人冇返工

黎明來到要光復這香港

想害死幾多勇武手足？
和理非就繼續返工 勇武就要幫你打生打死？

支持黃昏收工黎明開工

現實係大多數既和理非唔肯付出

推

遊行集會etc 一定要平日

所以一係放棄 一係等和理非醒覺 勇武先好再出動 寧願做中共奴隸 都唔想見到勇武手足再犧牲 或者有人被自殺 被強姦 我寧願做隻乖港豬等死 唔想睇住班手足流血 唔想再踩住佢哋嘅鮮血返工放工呀 你明唔明呀

一個禮拜一次其實都已經好多，有冇咁多人會join都成問題